全城中伏

今天連登鋪天蓋地全是波C大戰，港父成功轉移視線，全城焦點去咗波台度……反港父聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

岩

恥笑港父嘅Po推走曬，港父或成最大贏家

港父今日含及利亞賤種條撚含到雪雪聲

根本就係父狗指示啦
父狗同cctoy咩關係唔係唔知啦
再加埋隻眼帶賤種幫佢含露晒底

港父狗都不如

聽日再推過上嚟囉

你條25咁快又喺呢邊

佢係咁幫cctoy推po

你夠係

俾人屌到豬咁都返

始終血脈相連

父狗計波台定CCTOY

放過佢好唔好

你個名好熟

條友會員編號咁易認

唔好，咁鐘意咬我曼，有仇報仇

無人認到我

沙